其實講真 唔好係又屌唔係又屌啦

二百萬人出左黎
林鄭有無話要硬推送中？
我明 大家想撤回呢條惡法 我自己都好想
但係講真 作為特首 佢都有少少讓步 起碼到今日都無通過
你估真係林鄭可以大權到一個人推送中出黎？
講真 佢咪又係扯線公仔一個 要聽維尼講野
正如你翻工 要聽老細講野一樣 根本人叫你做乜 你就要做乜
香港係點都需要一個特首 而特首係點都一定要聽大陸話
呢個係唔會變既事實
所以講真 邊個做特首 我理得佢係好高民望既薯片 777 定 689
一樣都係死
因為我地由此至終 要對抗既 係中央 唔係班收order 既高官
邊個做特首呢個位 一日有大陸係度 佢既民望都唔會高
利申:有去哂所有遊行 包括今日

為共產黨服務就預咗
咁委屈唔好做

所以要獨立

啱呀，唔好一口咬定和理非遊行一啲作用都無，今日嘅少少進展，係勇武+和理非嘅成果。